龔嘉欣真係好撚正呀 救命呀

點解上天可以創造出一個咁完美既女人?

冇波

細細粒容易食

有冇整過容？

正野 但呢d樣唔會紅

個鼻唔歪就perfect 池

襲嘉欣

真人幾靚同有禮貌

佢幕後玩家個人妻look最正

怪鼻

樓主老母都好撚正

爭咗啲嘢

冇前冇後冇身材

不過上帝係公平既

Hello 無圖

樣靚都ok la

陳鍵鋒做咩著3點式

Hi 無圖

我一邊肥仔波都大過佢

個鼻插撚死你都仲得

你KO了個post

平到咁點確認佢唔是偽娘

瘦得好可憐，望完張相就進入聖人模式，希望呢個世界多d溫飽，少D飢餓

冇波唔好著依種泳衣啦 push都冇

歪嘉欣

後生女做乜睇落咁皺嘅

腳指.jpg

有腳係波

呀婆身型

雞
想當年係日本色誘人夫周國腎
點知衰左...

幾正呀

韓妹樣
係韓國十幾歲已經會紅到發紫
香港無30都仲係二打六

做開第三者

有無人屌過

N年前有套TVB既偶像劇,講馬既
已經覺得呢個姐姐仔好靚

得對腳可以J

咁先缺憾美ma
太完美又話韓妹整容樣

千雪BB有冇缺憾

摩迪力

不孝子 伯母後面排緊幾多人你知唔知道

好多靚嘅都iPad
例如iPad

我google張圖咁大波既

樓主識波！

《Face週刊》報導龔嘉欣與男歌手周國賢前往日本拍攝旅遊節目《日本東北咁過祭》時，竟然對有婦之夫的周國賢「嗒糖」，在半夜三更發姣，單人匹馬前往周的房間拍門。但周國賢卻不為所動，關房門並立即去節目統籌處備案；其後抵港更即時向經理人申報！而龔嘉欣事後則被無綫高層警告。

又重溫

我正好多

矮 印度眼 鼻歪 額高

公家欣

腎仔咁正 情有可原

印度眼即係點

佢咁着又幾正

成個男人咁

但真心柒

個鼻…

四葉草3 盛裝舞步愛作戰

條女幾靚呀呀
對腳仲要好撚7正

你根本未能見過女人

平嘉欣

發夢聽過朋友既朋友發夢時比左180萬食左
發夢咋

好柒

堅唔堅，咁姣

個 size 好僟 泳兒

連登太多小學生 唔知都正常

好想比佢含

腎仔咁專一既男人邊到搵

樓主10年後睇返自己個post就知自己品味有幾差

當年都係二打六, 無留意,
冇你咁八姐

太瘦排骨

眼大無神

影相仲要夾一夾先影 明顯平時D相都係咁
雖然夾完都冇野睇